比Freerider係背後講壞話

入大學識咗班朋友 上堂食飯溫書都成日一齊 有一次project同佢地一組 比佢地freeride咗 鬧咗佢地好撚多次都係唔撚做野 最後自己一個CARRY咗成個project拎A 之後有次比我聽到佢地係背後講我壞話 話朋友都鬧 仲開始唔理我

比人係背後講壞話其實好小事 成日都有 佢地成日只要邊個唔係到就話邊個 但問題係呢次明明係你地freeride我 但依加唔岩個個變左係我 咁我又係衰格嘅 明知你地喺Freerider 都照同你地一組 我又係衰心軟 話晒佢地都係我入大學最FD個班 但過左今次比我鬧到仆街 應該都就散架啦

其實我應唔應該鬧佢地? 我鬧佢地其實都係為佢地好 咩都唔識做又唔去學 遞時做FYP 佢地就真係仆硬街

: 鬧到班Freerider仆街! 最好舉報埋佢地! Freeride死全家!!!!!
: 朋友唔應該計較呢D野 最好FYP幫佢地做埋

從今以後叫佢做同學 唔係朋友
罵無用 為呢d人勞氣做咩

人地係咪真係當你朋友？

我係遇過一班唔算好freeride
但全部鳩做同deadline fighter
結果執餐死

人善俾人欺
既然自己唔洗靠人
洗撚受人氣
人地當你水魚
你仲當人係Friend既
你就真係on99
你覺得呢d "朋友"畢左業仲keep 到咩
無利益果陣就898 啦
識過班新朋友好過啦

9月 Final Year了 本身都識唔少同學 但都懶得去埋堆 因為呢幾年都係同開呢班一齊 之後可能自己一個係拉巴讀書過咗佢算

有冇落佢地名

有 個project仲要係校內比賽拎埋冠軍 之後會各自有張証書
講到呢到 有比賽個D應該知我係邊個

free rider

唔明點解女仔咁心軟 大佬 人地咩都冇做過又A 你做到狗咁又係A 仲要一齊攞獎 人地背後笑鳩埋你 我就一定report 有證有據

我身邊都有朋友叫我report佢地 唉 但成個大學生涯都同佢地玩 咁做真係好仆街

sorry
我唔應該講你壞話
其實我都知我地錯
我真係好低賤 唉

對唔住我
我遲D會盡力架啦

我知道佢地連登名

咁佢地free ride 唔叫仆街？

係佢地仆街先
唔report又係俾人講壞話，report又係俾人講壞話，點解唔report?
你仲想維持呢段"友誼"咩？

佢不仁 我又唔可以不義到咁 上黎連登發洩下幾好

佢地班仆街抵啦！
樓主應該連名都唔落！
Free ride 死全家

諗起佢地諸多藉口毫無人性地freeride你,背後當你狗咁撚，你仲可以叫呢d做朋友?

我都試過 仲要明明有時間都唔肯行幾步去交要我跑去
完project之後冇講過嘢，陌生人一樣

真心想知freerider 係點諗野

世人有冇院校有一個完全防止freerider 嘅措施

係 明明佢地同我都係報一樣credit 佢要assignment test 我都要 但佢地可以話無時間 要溫書做藉口 咁我呢?

乜撚都投票

你成個諗法錯晒，
佢地冇做野，唔落佢地名係好應該既事，
你而家係幫緊佢地欺騙緊評委，比賽舉辦單位，所有有關注呢場比賽既人，甚至乎係佢地以後出黎做野既面試官，因爲呢樣野加到分而聘請佢地既公司，
知錯能改呀樓主，你唔應該幫佢地繼續呃人，
report佢地，等一切回歸正途啦

lm爆名

唔知有無人report過係成功架?

經歷過同一件事，最後無篤佢地出黎，
但同左professor講分開做，
按佢地既說法係我太chur。（差唔多倒數幾日先開始做）
諗返覺得好小事，合則來不合則去，
唔值得為左呢啲人搞到咁唔開心，
再做朋友落去都無意義，
諗返同佢地鳩下鳩下既日子都唔知做緊乜，
後來有識到更加多既人，你會發現以前只係自己太習慣有堆咁既人陪你，你好怕孤獨，但後來你發現你跟本唔需要佢地，同埋唔值得係呢啲人身上浪廢時間呀。

你當人地係朋友姐
但人地無

寫嗰陣唔撚用個腦
話自己英文唔好㗎叫你幫手
老奉知你會執grammar就鳩寫
幫你執野好撚辛鳩苦呀仆街

唔明而家舉報佢地有乜用
講真 你當得佢地係朋友嘅話
FYP緊係要繼續同佢地一組

然後FYP最後一刻先過佢哋一棟
（當然要有black and white證明你FYP有不斷催佢哋 但佢哋都唔鳩理你）

學鏗哥

酒肉朋友唔可以一齊做project是常識吧

所以話入到大學真係要識多啲人
萬一呢一批靠唔住絕交既話都唔會一下子無晒啲fd

朋你老母咩
係有啲撚樣懶熟 之後就唔熟唔食 freeride呀 搵你簽attendance lo

呢啲仆街我真係唔撚忍嗱

大學入面邊有真朋友架

都係自己諗計多
好多lecturer會叫你自己解決
衰d既搞唔掂分工扣番你地分
但再搵上一級有機會幫到你分番單獨一group
臨尾飛起佢地

出來做野之後咪又係byebye

個正負評有乜野意義？

傻仔，屈9佢地請食飯，唔比$就唔落名

我試過
我一個人做ok，但我威脅會爆佢地大鑊
成班死狗咁 任我點

呢啲真係仆街嚟 無料扮四條
仲要以為自己好撚叻個下真係頂唔撚緊
最後一日先掉俾你執

出到嚟社會要明白多一個朋友好過多一個敵人，
雖然佢地係free rider 但你永遠唔會知道可能佢地有一日會幫到你。
加上你carry 到佢地證明你能力夠強，
有啲咩唔gur 就同屋企人、好朋友、女朋友等等呻吓好喇。
人地識得人多過你，
自己小心啲喇

Freeride都唔絕交

唔好搞笑啦
佢果D酒肉朋友黎咋, 呢家已經係咁樣
唔好講話出左黎社會, 人地記唔記得你都係一個問題
重講幫你解決問題

識人係要識得多, 有能之士之餘亦都要雙向囉
你知你地當你乜野先得架

shittyu？

好多人成日話要識得多人
但識左唔代表人地會幫你
時間有限 點可能同個個都變到好fd
唔做敵人已經好好

屌撚哂啲八婆八公落地獄
大學好多呢啲是非精得把口但咩都做得㭍
樓主我撐你

但係又要諗下
你想攬炒定pass?

雖然有free rider做groupmate係好辛苦
但係最終得益嘅都係自己

再者
話到明係Group Project
Group project係整體咁計
出到黎大家都係嗰個分
以組為本
就算同Professor講
佢都唔會續個組員獨立俾分

佢地根本無當過你係朋友，只係當你工具，做功課既工具。